有冇人記香港healthy metal之父？

好勵志！好熱血！

healthy metal

貴為專業人士，莫不有一條無形的枷鎖，高貴、低調、深不可測，肯放下身段去為自己的理想做一點事，需要無限的勇氣；作為一個兒科醫生，陳以誠自己創作自己唱，更自資出唱片，若沒有一點理想與勇氣作支持，實在很難辦得到。

改少少又用得返

以為你講呢個

覺得陳醫生歌路闊d 同埋多元化d

仲有呢隻，勁洗腦
怎麽可以預防流行性感冒

Respect
Healthy Metal教父

我記得細個有佢隻cd

屌打Kpop

偷拍之父 係學校宿舍裝cam

誠仔當年走得太前

陳醫生嘅震音能治百病

登革熱 登革熱 我要決意隔絕～～～～